[日經]只論連鎖，米線點排？

1.南記
2.魚米
3.雲桂香
4.譚仔三哥
5.米線陣

排完

男人老狗食米線呢d女人野

南記＝overrated，雲桂香最好食

男人唔食得米線？

香港仔南哥同譚仔三哥都係男人嚟

雲桂香輸在啲餸
小鍋米線個湯幾好 但太濁 唔襟食
個麻辣上湯就似譚仔

講真食米線一定湯底最重要 餸間間都差唔多

南記真係好撚多白滑黑絲ol姐姐堂食

南記個春卷好正喎
三哥都有墨丸同皮蛋白肉
雲桂香就冇樣拎得出手

雲桂香>南記

雲桂香世界第一

恕我唔識欣賞春卷

腩肉

我覺得大腸腩肉都唔錯
但係未去到招牌級數
btw我幾鐘意佢個涼拌米線同過橋米線

魚米都第二 肯定最尾

係咪即係魚米家? 都唔係專做米線，但魚腐好正

agger

南記：平，味道中下

魚米：初初食佢個魚湯都覺得ok, 而家行過舖門口聞到就魚湯味就想嘔

雲桂香：小鍋米線味道正宗，最鍾意食佢個豬軟骨；不過越加越貴同埋出品水準極飄忽

三哥：出品水準穩定，三酸好食，不過少餸選擇同偏貴（人均$50up）

米線陣：食過一次，垃圾，不值一提

點睇雲貴軒

唔同 魚米家未食過
魚米=魚湯+米線 咁都唔專?

覺得米線陣最好食但最貴

點解聞魚湯味會想嘔？
雲桂香好飄忽，差嗰陣好差，特別係旺角嗰間

魚米個魚湯好臭膠

南記春卷我都唔like
但湯反而好味

得嗰2間 仲要入新界
定你講雲貴川?
其實雲貴ｘ系列間間野個名都好似，仲亂過譚仔同譚仔三哥，唔知邊啲先係同一範，排唔到

x3
完全唔覺個湯有咩特別

X2
我都覺得亂

HKU Swire Can > all

好貴 好多款野但冇乜特別
試過幾款湯 味道麻麻

HKU啲can幾時搞咗連鎖?

三款湯底都正，最鐘意麻辣湯

貴得黎好少下
反而幾中意食佢既大汗雞翼

一滴香世界第一

記錯 餸唔多 但湯好似有6款以上
佢小食可以出串魚蛋仲要唔平
btw三哥土匪正啲

你地係直程唔食魚湯，
定係剩係唔鍾意魚米個湯？

魚湯米線以前都開得幾多
但連鎖應該係得魚米同魚米家

原來有間叫景霖，開咗5間
有冇巴絲食過?

巴打你食譚仔每次幾多個餸

我食開2-3餸
同意少餸選擇

南記D米線咁多間連所最好食

米線陣都有人話正
麻辣無咩味
玩命辣得個辣 無香味
餸又係d hea 野，白灼料為主
反而係叻沙食得下
講米線
大家樂間唔中出下果d 米線仲好過米線陣

景霖大大碗個隻好抵食
整體水平都幾好

點解無人提大家食

米線陣好似係大家樂集團

好撚大碗食極都有 湯底特別

佢唔係主打個麵咩？
食過一次 冇乜印象
好似有公仔logo同人頭logo 好亂

南記春卷真係名過於實
個個都話無得彈 其實不外如是 無乜特別
題外話 唔知點解南記每次食完都唔會飽 其他都食得飽

係 所以先話做快餐果間
都好過專做米線間米線陣

1. 深水埗雲南風味
2. 譚仔三哥
後面個啲是但啦...